其實果套乜柒鬼怪有咩咁好睇

之前吹到咁勁
呢排奇妙播緊我就轉去睇下
悶到訓著
成套劇個主題就係想話人聽孔劉好高好型好靚仔
女主角又樣衰又係咁扮cute對住個呀叔發姣
講d對白又弱智低能
仲要似旅遊特輯
劇情婆婆媽媽 睇完一集都唔知睇左d乜
究竟宜家d人接受能力係咪真係咁高 我睇一集已經訓著

真係好撚濕鳩
韓劇